\include{settings}

\begin{document}	% начало документа

% Титульная страница
\include{titlepage}

% Содержание
\include{ToC}


\section{Цель работы}


\section{Программа работы}


\section{Теоретическая информация}


\section{Ход выполнения работы}

\subsection{Список}

\begin{itemize}
\item первый элемент списка
\item второй элемент списка
\end{itemize}


\subsection{Картинка}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.7]{sample}
		\caption{название картинки} 
		\label{pic:pic_name} % название для ссылок внутри кода
	\end{center}
\end{figure}


\subsection{Листинг}

\lstinputlisting[
	label=code:hello,
	caption={hell\_o.c},% для печати символ '_' требует выходной символ '\'
]{hell_o.c}
\parindent=1cm % командна \lstinputlisting сбивает параментры отступа
Текст без отсdтупа (следует за вставкой)

Новый параграф

\noindent Новый параграф с принудительно выключенным отступом


\subsection{Частичный листинг}
% настрока частичного ввода (требуется один раз)
\makeatletter
\def\lst@PlaceNumber{\llap{\normalfont
                \lst@numberstyle{\the\lst@lineno}\kern\lst@numbersep}}
\makeatother

\lstinputlisting[
	label=code:hello_mod,
	linerange={4-5},
	caption={фрагмент hell\_o.c},
]{hell_o.c}
\parindent=1cm

\subsection{Таблица}

\begin{table}[H]
	\caption{ Название таблицы}
	\begin{center}
		\begin{tabular}{|l|l|}
			\hline
			top left & top right\\ \hline
			bot left & bot right\\ \hline
		\end{tabular}
		\label{tabular:tab_examp}
	\end{center}
\end{table}

\section{Выводы}
\LaTeX\ удобен для создания отчётов, так как сам следит за нумерацией таблиц, рисунков, листингов и отсылок к ним (так, например, здесь всегда будет указан номер рисунка "sample" не зависимо от того, какой он (1,2 или другой) - это рисунок \ref{pic:pic_name}). Не менее важно что весь документ оформлен в едином стиле, а исходные материалы подключаются к отчёту, а не хранятся в нём. Всё это позволяет легко получить качественный отчёт без дополнительных трат на его офрмление.

Исключения, пожалуй, составляют таблицы, так как их значительно сложнее создавать кодом, нежели в графическом редакторе. Но здесь никто не запрещает использовать визуальные средства создания таблиц для \LaTeX\ .
\end{document}
